 삼촌이 보낸 게임기 줘. 갖고 놀게.
 내가 알아서 해. 진짜 너무한다. 현장을 딱 보니 오빠맘 알겠네. 혼수상태종남이 셋다 물에 빠지면 누구 먼저 건져?
그물로 한꺼번에 건진다 왜?
뻔하네. 혼수상태는 친조카고 종남인 피 반방울도 안섞였다 이거지?
너 정말 이럴래? 계속 이러면 가만 안있는다.
가만 안있으면 어쩔건데? 혼수상태는 나이도 많고 둘이나 되는데 혼구녕을 내도 피눈물 쏙 빠지게 뒤지게 내줘야지,  싸우지 말고 잘놀아. 얼른 자. 이러더니 종남이한텐 눈을 이러구 째리면서  형들한테 엉기면 얼마나 기분 잡치는지 알아? 엄마믿고 엄살 떨지말고 잠이나 퍼 가!
 내가 언제 그랬냐?
울그락불그락 하면서 그랬잖아. 하늘이 봤고 땅이 봤어. 형들한테 덤비면 가만 안둔다매?
어지간히 뿔려라.
오빠한테 실망이야. 두고봐. 쌍둥이낳서 종남이한테 덤비기만 하면 가만 두나.
